開盤卜：今日兩個打完疫苗入醫院計入唔入疫苗數

計
點都唔撚計

肥手指打多咗個“卜”

都話咗一定係關長期病事，做咩要懶疫苗

認左仲邊有人打冇可能會認

衞生署接獲兩宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告

72 80身體差啦
關撚事

想拎政府二百萬

無咁易

政府邊有可能承認科興疫苗有問題

萬能KEY 長期病患

連燈仔究竟可唔可以燈到關事？

有個已經話糖尿唔駛諗
另一個唔知

一定唔會入疫苗數，你開盤乜嘢其他原因好過

要打完即刻暈低先關事

一定係收左外國錢扮死狗

叛国者

你自己嚇親暈低咋 邊關疫苗事

一個長期患病
一個糖尿

唔計

科興點都唔計

打埋第二針先計